其實男朋友save我d fd既泳衣相係咩心態？

之前已經係佢電話發現cap左好多女仔相，有d仲係我識，覺得好難受。今次俾我發現係ig收藏左好多其他女仔既相，有我d fd。𥄫女，睇AV唔緊要，但係點解要收藏，仲要有d係我識？男仔角度係好正常？

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

咸濕得閒J下囉 收藏有咩問題
PS:咪撚咪再睇對方電話啦 基本信任都無

係我多手，唔睇仲好

我好介意個個係我識既

唉，有d人係有埋片

佢想屌你嗰frd
屌厭咗你

堅？

好嬲呀 又好似好小事，但好介意

你d fd係咪男性

打飛機都要管

女呀😒😒

點解要係佢地？第二個5得？

我ex 同佢班男仔fd成日 send女女相，大把冇著衫.....
當然我唔識個d人啦
但我明白如果見到有自己fd係會好唔開心，因為你都知佢收藏呢d相既意圖係咩⋯⋯

男人覺得咁樣係冇問題的

間中拎黎J下啫，男人係咁，好正常。對你好咪得囉。

靚咪拎去丁囉 唔通有人會睇住個肥婆黎打丁咩

咁如果係片呢？女性自_慰片 唔係日本個d av

你d friend?點解佢會有？

我唔識既人黎...... ex話係fd send比佢

咁對此你點睇

都唔識既有咩問題喎

邊係咁計....
因為係其他女人
仲話對方好淫......

你真人現場版比佢睇，仲激過d片佢咪唔會再睇片囉

同我講想食其他新女，未玩夠，飛左我

同佢save片無關，只係佢唔夠愛你...

巴打唔好傷心，祝你早日識到個對你好好既

變態囉仲會係咩野態?

我男朋友話同我一齊左之後淨係j我d相唔睇av打j

我男朋友都係咁，成撚日喺ig save一大堆泳衣照 嬲嬲地我決定而家share晒出嚟

人地一早轉睇GV

你老母好唔好？

唔好咁細路女啦屌

屌你個fd

接受唔到 如果佢咁鐘意j你個fd咁你叫佢同你個fd拍拖算啦

泳衣都有分好多種嘅 有性感有保守有健康
就睇係邊種啦
唔啱post上嚟等大家評下理

如果調轉女朋友save啲大隻仔嘅相又o唔ok

你係咪冇波

男人j其他女係唔會fall in love with them
j完就算
唔同女人

唔係所有男人都咁 一係精蟲上腦一係社交需求 save低都係前者
畀我就唔會揀啲咁冇自控力嘅人啦

救樓主

如果你d frd聊你男朋友扑野
佢一定狗衝

ig呢

j多份親切感

無波既女人係小氣D

分手啦 一定要散
有機會冇啦啦比頂綠帽你咪死
保障自己 有呢啲心態嘅男人唔好得去邊
唔識嘅ok 你啲fd就真係不了

認真答，其實男人對你d fd有性幻想係唔出奇，我敢講大部分男人拍拖超過兩年都會有呢個情況，但只限於幻想，無乜特別意思，就好似有人會幻想升職，幻想發達，幻想打仗，只要停留係想像而無去行動就已經ok

再者save低j圖呢個習慣我都有，但其實只係一個習慣，無乜野都唔會拎返出黎睇，純粹係有一種收藏欲，亦唔會拎黎j，要j我直接睇av j，好j好多

咁你有冇著俾佢影下

如果係女朋友save低好多男仔朋友嘅相 健身相，啲正負評會唔會掉轉